Office Printer無紙你地會點?

如果Office部Printer無紙，你會叫Clerk入定係自己入?
叫人入
自己入

唔入

中出到佢有紙出

上面係唔係考慮下強姦部PRINTER

邊樣就手咪做邊樣囉，唔通個clerk去爆石我又要等佢出黎先print到野咩

換紙啫又唔係換水

唔識換？

廢老先會等人換

紙咪換LO 水就轉身走

我反而識換水唔識換紙

到底咩人先會唔識換紙

拎一疊俾最近printer 個位同事入紙。

Call IT 換紙

唔識搞部printer

成 pack 紙放入去唔拆套

男人老狗換紙換水呢d自己搞掂啦

叫人換得黎都搞撚好

抽第格有紙既放落去

咁你係電腦揀番用個個tray仲好

試下叫clerk換囉

「阿邊個，部 printer 無紙喇」

自己換啦，快手印完發吽逗玩電話好過

去第二部printer print囉

Office得一部print station

屌柒IT狗